[兩大對決] 勝和斬水房 西貢30人大混戰

開錯台

西貢發生黑幫電影情節集體毆鬥案，昨晚約11時30分，一幫有水房背景男子約30人，在翠塘花園一家酒樓分三枱食飯。一行人離開酒樓時，一輛豐田七人車駛至，三名戴口罩刀手下車，持牛肉刀衝向對方揮斬，有人中刀受傷。
現場消息指，刀手有和勝和背景，由於遇襲一方人多勢眾，撿起垃圾桶及棍做武器還擊，現場殺聲震天，一片混亂。三名刀手不敵，反被對方追打，一名刀手跳海逃生。其餘登上七人車企圖離開，但對方並不放過。
網上片段顯示，有人登上一輛凌志及拖車，向七人車追撞，將七人車撞停。刀手一方落荒而逃，現場呼喝聲及粗口叫駡不絕，「唔好畀佢走」，刀手及司機被截著無法脫身。
警方接報大批警員到場控制場面，以及進行捷進行動，當場拘捕三名刀手及司機，一人在一艘小艇上發現、一人匿在一個殘廁內，三名刀手同告受傷。遇襲一方亦有兩人受傷送院。其間有一輛寶馬，司機報稱見有人打鬥，失控撞向石壆，警方懷疑司機屬刀手一方，拘捕帶署調查。警方追緝另一輛白色豐田大霸王七人車，其後在白沙灣碼頭尋獲該輛可疑車。
據稱，水房前坐館肥威設生日宴，請同門兄弟食飯，離開時中伏。事件中肥威沒有受傷，其後離開現場，警方正聯絡他了解事件。東九龍反黑組接手調查案件。

Ok

清下D社會垃圾 岩呀

江湖新秩序

大佬咁嘅身形
驚心臟病多過劈友

西貢好好撈咩 ?

江湖又有一場腥風血雨

好肥

今次又幾多個排骨同生菜受傷

巨星之戰

入院順便check膽固醇

西貢唔係大傻睇架咩？

民風捍勇,全香港最撚勇武既好似就係佢地
估唔到今時今日仲會有黑幫仇殺劈友

要去到西貢開片

我肥屍⋯

yes
在天上睇住

3人打30個

沙田me
油麻they

筲箕van

沙咀jim

咩年代啊仲用刀劈友 戇鳩仔
人地識用RPG一野炸死30人啦
同你慢慢玩刀玩近戰？

你運到槍/rpg入香港咩?或者有黑幫識軍火商咩?
同埋近戰先係男人既浪漫,特別打之前喊一句'lok tar ogar'更加... (X

搞事雄

一人匿在一個殘廁內

sam cheng

尖東chung

好尷尬

巴閉囉，英雄主義，疊馬。。。。。。

條片係屋企拍點解夠膽放出黎

油麻they

見到卡比獸

三個打三十個
以為有把刀仔就會變呂布咩

個三丁友懵鳩0黎，人地咁大棚人都唔知自量下

有冇報pkmon

諗住斬人點知比人反cup
柒到

好似原始人

望左好耐肥仔個肚
=😮

唔怪得果晚個差佬話拉左十幾人要遲D先黎到

黑社會真係戇鳩鳩
重劈黎劈去

d身型

D刀手 斬撚完人跑都跑唔郁啦

3個斬三台人
無雙咩

Wakanda forever

斬佢老母臭閪！

3條友斬30人

見文字3 個斬30 個 .... 以為個個葉問上身...睇完圖... 個個洪金寶來

碌棍我淨係會交畀火牛

碰碰車

可能佢就係叫膽固醇

西貢三壯士
生死可相從

肥定大隻

本幫派派出三位葉問

你係三十個其中一個咪又係走

關乜撚野事呀on9仔

打相撲？咁撚肥C大隻

老黑玩到咁大 警察高層又嬲嬲豬 又要做operation洗地了

係咪俾人水左?
3條友去劈30人?

敵將is Dr lee

俾面你叫你傻哥，唔俾面你喊你傻仔

尖沙蛆

三個斬三十個

咪係囉都唔知佢答緊乜春

收錯風啦，以為得幾個
一去到成30人

敢開波果下夠彊

呢班垃圾 早死早著

咁大個圈子先出得三個刀手

係咪無plan逃生路線
西貢咁空礦，人哋30人車都十架8架
舢舨都無條，真係諗住游水走？

我大佬沙田me？

甜筒輝

等我話你知咩叫眼前一黑啦

係咪弱智

當你收錯風，打個電話吹雞都唔難丫

定係真係以為3條友就夠做

3個打30個

玩真。西貢無雙咩

咁勇3打30
無雙？

有冇而真到咁

擺明俾人焗去架啦

唔去斬人就俾自己人斬

利申 發夢見到

黑社會咁撚肥

比人焗都幾撚on9 點解唔順手斬埋焗佢果個
返正都係死

燒豬

垃圾大戰垃圾

三個抽中咗

你講到咁，不如話做咩要加入黑社會

肥係因為可以捱多幾刀 HP 高?

比人玩鳩3個打30個?
對方都係黑幫你3個打10個都有機會比人調轉屌啦

你估年中咁多人斬咩

西貢對上有黑幫行動果次，應該都係用車撞去全記果度

3條友劈30個？
葉問？

刀手比人打返轉頭

加力量、HP,減速度、敏捷、耐力

電影啲大佬起碼有兩舊肌肉
現實嗰啲成舊肥肉咁

自認垃圾

屌都2018仲喺咁撚低清

點解冇金牌打手

玩開力威建身，肥腫難分

差佬黎到係等佢地打完先執手尾，定真係會制止？

諗住劈死晒30人先搭巴士慢慢走啩....

係唔係budget問題搵唔到人

以為自己係spartan咩...
人地至少有個盾
把老牛又鈍又崩，玩咩

所以話香港地幾撚慘 打工仔已經一打十ot到爆肝，黑社會都要一打十

比我見到就唔報警

由得佢地打到死

視死如歸的話就一車撞埋去人堆中
洗乜埋身以寡敵眾

救護員同個肥仔身型高下立見

今次猶差有冇對天開槍？

2018年仲拍緊360p片

肥到咁，脂肪擋子彈？

生菜

古有福田無雙，現有西貢無雙

喂大佬，你咪玩啦
知唔知西貢d海鮮生意幾多油水…

但福地個八個都有頭有面喎,依家四個都係0靚仔

緊係睇開海賊王

人地墨西哥出動飛機大炮
香港用老牛

西貢落後地區係咁㗎喇

人地去伏條友呀 唔係西貢陀地黎嫁 西貢純粹係今次戰場

做咩搵條底褲笠住個頭，唔夠紗布崩帶咩

我投降啦